真 • 澳門人 入

喺澳門真正醒嘅人唔多亦唔會再多
希望入嚟嘅你喺其中一個
可能叫你過去香港幫手你會覺得好危險，你會比一堆藉口自己

但喺我相信你喺有良知，你睇到今晚嘅新聞直播一定好辛苦好嬲

係今日嘅朝早(8月12日），柒婆會嚟澳門出席大灣區濕鳩活動
希望有良知既你到時可以一齊去碼頭接船
唔喺叫你衝，只不過喺叫你去大大聲屌
如果咁都唔敢，你都喺繼續做你嘅澳豬啦

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

push

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

Push

喺澳門邊度？

黑警死全家

澳門人請小心！

船唔太可能 或者港珠澳 一係直升機

真心嬲
近月身邊好多澳門朋友都過左香港幫手
但更多既係涼薄澳豬廢佬
自問要養家勇武唔到
身邊好多大學識既香港朋友見到佢地好無助
有咩其它幫到手真係都想盡幫

嬲到尋日訓唔著

好嬲！最痛心係好多假澳門人係度講風涼話。

Sorry 未番澳門

Fb 澳門高登
我唔明點解d人係冇同理心

真澳門人留名 我真係好撚嬲同埋對澳門失望
良知係呢個時代真係好稀有⋯⋯
我絕對支持香港既各位發夢朋友 為公義及自由發聲係身為人既使命

黎緊澳門都有行動（我只係順手share 希望澳門既巴打都可以分享下）

香港人 加油

入tg既朋友記得做足安全措施 澳門係有謠言罪

香港人加油！

對澳門真係好失望 返工9成藍
試過佢地主動問我覺得香港呢排點
知佢地藍都唔講其他 剩係講721
佢地都覺得警察冇問題 都廢事傾落去
好彩身邊朋友都會因為黑警種種行為而嬲
有一排真係唔敢開fb 連登 真係會嬲到訓唔著
各種警黑合作 砌生豬肉 過度武力
日日開9up記者會
最後只可以講一句
香港加油

香港加油！！

辛苦曬大家加油！

香港人加油呀

哥班大部份都係假ac

有d係殘體字